突發！大家盡量利用d區議員或者立法會議員啦

大家仲記唔記得611金鐘個晚d警察又係亂咁查d後生仔，最後d立法會議員到場之後，佢地基本上都收晒皮。

琴日深水埗單野係好嬲，d警察係on9，但好奇怪地連登以前會問有律師或者議員到場未，宜家係會話要人。其實大家有出糧俾班垃圾議員嫁，唔洗咁錫住佢地喎，佢地都無野做嫁啦，叫佢地出黎幫拖啦。雖然宜家議員已經嚇唔到防暴，起碼嚇到散仔啦掛？

佢地唔出就俾d街坊睇清佢地既真面目，出左又可以俾d人知佢地有做野，何樂而不為？

推

自推10次

10

9

8

7

Push

6

5

4

3

2

1

推到有人睇

幫手推

議員有用使撚上街？做乜行回頭路？

咁你都唔駛話人係垃圾議員架。
好評你O既提醒
負評你O既用詞
BTW 推

佢地無用先要更加推佢地出黎，咁大安旨意要市民做埋佢個份呀？

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

佢哋出黎咪起大台囉！我寧願畀錢佢哋唔好出黎搞散革命。

議員都拉鳩埋

警蛆死全家

push

人地幫你仲要話人垃圾 抵你推咁耐都冇人理

議員出嚟都無嘢好做，會講：無咩事我返出去先

樓主擺明想引我地推王議員出黎比狗拉
坐監既，5年無得選

樓主擺明想引我地推堆議員出黎比狗拉
坐監既，5年無得選

佢哋出嚟係擋住班狗咋

政棍，佢哋只為選票，自從係咁放催淚彈後，你幾可見到嗰個鄺神出嚟吖?
一次都冇呀！點解呀?因為政棍只為選票，錫身，
而大部分藍絲亦睇死我哋係畀泛民利用，
所以唔好旨意靠佢哋，
佢哋唔同我哋割蓆，唔搶光環已經感謝上帝喇！

唔係和平示威叫議員出黎會拖佢哋落水，礙於身份唔係樣樣野都幫到手，各自爬山呀

唔好咁天真啦！仲信政棍。

散仔會怕議員？咪玩啦
你睇下鄭松泰俾個散仔盲不講理地屌

乜叫利用？家下唔係利用佢地呀

［很重要］囗號歸納

元朗有出

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

推呀

不合作運動之全新演繹

班街坊圍屌黑警就夠力，所以搵少左班議員掛

我要睇飛機

唔信亦冇必要減少我方力量
當然左膠社工除外

你叫得議員左膠社工自然會跟埋黎，世界唔係你諗咁運作架。

咪撚分化啦仲要大大隻紅字 至少佢係真係做到野幫咗市民好多